Hoe?
Velen van ons beginnen een nieuw record met elke dag van ons leven?
Voor mij lijkt het slechts gisteren dat mijn hele leven eindigde met mijn nieuwe hoop, en dat ik echt een nieuw record begon.
Zo zal het zijn tot de Grote Recorder somt me op en sluit mijn grootboekrekening met een saldo naar winst of verlies.
O Lucy, Lucy, ik kan niet boos op je zijn, en dat kan ik ook niet zijn boos op mijn vriend wiens geluk de jouwe is; maar ik moet alleen maar wachten hopeloos en werk.
Werk Werk Als ik maar een zo sterke oorzaak kon hebben als mijn arme, gekke vriend daar - a goede, onzelfzuchtige reden om me te laten werken - dat zou inderdaad geluk zijn.
8 Mina Murray's Journaal.. Juli 2017_-- Ik ben angstig, en het kalmeert me om mezelf hier uit te drukken; het is alsof je naar jezelf fluistert en tegelijkertijd luistert.
En er is ook iets met de steno-symbolen die het maken anders dan schrijven.
Ik ben niet blij met Lucy en met Jonathan.
Ik Jonathan had al een tijdje niets gehoord en was zeer bezorgd; maar gisteren lieve heer Hawkins, die altijd zo vriendelijk is, stuurde me een brief van hem.
